林俊傑撕裂式高音 兩日直衝50萬點擊！

《夢想的聲音》幾位導師每集都會翻唱和改編歌曲，舊曲新唱的形式往往令人非常期待。而導師林憶蓮、林俊傑、張靚穎、羽泉每集的演出和改編都能使觀眾大感驚艷。特別是林俊傑（JJ），每集的演出均會造成轟動，不少網民更發表「每星期最期待JJ的翻唱」、「JJ真的是改編神啊！」等言論。繼之前的〈至少還有你〉和〈愛你〉後，JJ在最新一集改編了歌曲〈輸了你，贏了世界又如何〉，同樣引起觀眾的熱烈討論，影片的觀看次數更在短短兩天突破五十萬，一直保持在「熱門影片」的頭十位呢！

這次JJ撇去〈愛你〉時的清新甜蜜，換來的是更激昂的唱法。開始時只配合簡單的伴奏，靜靜的將主歌部份唱出。副歌一句：「除了你」的高音唱出後，所有鼓、小提琴等樂器的伴奏便一同響起，氣氛亦立即變得非常激昂，非常震撼！A-Lin和林憶蓮都立即為JJ的出色表現而歡呼，很多現在觀眾更站起來拍掌。到歌曲後段，JJ再次使出殺手鐧：撕裂式高音，加上喉音的配合，使人完全能感受得到JJ唱得有多「肉緊」！真假音轉換厲害，技巧也非常穩定，加上強勁的爆發力，一步步的將聽眾帶進歌曲的故事裡。網民更形容：「主歌溫柔而情深款款，一到副歌彷彿一拳一拳的擊中心臟！」可見JJ的表現相當出色，果然每一次都不會令觀眾失望呢！

片：